仆你個街 我忍夠班偽毒啦

成日話自己係毒撚乜乜乜

但其實就拍過好多次拖屌過好多次閪

又會同朋友出去玩出去食飯

又喺啲social media到話自己係毒撚 等啲女知道自己單身

屌死你地全家呀 你知唔知咩係毒撚呀

毒撚係冇拍過拖冇做過愛冇朋友先叫毒撚呀

我先係毒撚呀Diu你媽媽

毒係講緊性格，同單唔單身無關

都係想謙虛下啫 點知你真係咁毒

毒係講緊性格呀
但毒撚係講緊成個人呀

我地呢啲狗公唔扮毒撚點食到處女

今晚約咗件a0毒絲食飯

真正嘅毒L係連登都唔會上
基本係自閉咁制

還我清靜連登
感情台明明係比毒撚圍爐
點知成班有拖拍 日撚日係到叫春
睇到我眼都凸埋

Show blocked User - 辛尼伸脷

連登係比mk仔上ga
我都係諗住上連登可以扮下mk仔
我都係番高登算

共勉之